[集思廣益] 我地一齊Dem個黑警beat好冇呀？

各位文宣組巴打
有冇興趣整返個黑警beat比前線手足dem嚟振奮士氣

拋磚引玉Keywoards：
自由閪
記你老母
毅進仔用毅進制

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

香港警察，中共走狗
著曬gear，叫人隻秋
捉𨳊市民，你就最叻
對住鬼佬，你就縮沙

黑警俾個黑我, 俾我警我
黑警! 黑警!

bpbp bpbp

急變通
怕你明
其實計算可變扭曲
全心去改數字
沒道理答案不會找到

中～三～踢～出～校～嘅～呀～仔

yeah就係想要類似呢啲